#ペルソナ

##キャッチフレーズ

##ユーザー情報
- 氏名：小川健太
- 年齢：28歳(webデザイナー → webディレクター)
- 職場：50名規模のweb制作会社 (メディアコンテンツ制作会社の子会社 - plusDという実際の制作会社をイメージしています)
  (ディレクター7名、エンジニア5名、デザイナー25名前後、営業は5名前後）
- 性格：新しもの好き(新しい&&クライアントにとって良さそうなものは積極的に提案していきたい→受注単価を上げたい)

##ユーザーゴール
- 今回の目的： milkcocoaが実際の制作案件に活用できるのかを知る（リアルタイムwebはクライアント⇔顧客のコミュニケーションに生かせないか、インパクトのあるクリエイティブをつくれないかと考えている）
- 将来的な展望：リアルタイムweb×ユーザーとのコミュニケーションを活かし、市場に「顧客と会話するためのノウハウを持っているwebマーケ会社である」と認知されたい。

##ステークホルダー
- クライアント側のプロジェクトオーナー（EC運営、新卒採用サービス、不動産売買などが多い）
- チーフプロデューサー（プロジェクトの総合監督 企画に対してGOサインを出す役割）

##ブランドプレファレンス
- 本人
  - 情報収集の好み：業務に必要なことはgoogle、webディレクターズマニュアル（http://web-d.navigater.info/about/about.html）
  - ツールの好み：windows、エクセル、パワーポイント、cacoo、Backlog

- ユーザー
　- PCサイトがメイン
 
- チーフプロデューサー
　- 技術採用の判断基準：コンバージョンにつながるかは結構シビアに見ている
 
- クライアント側のプロジェクトオーナー
 - 判断基準：コンバージョン、運用のコスト



